
                      como película de catástrofes cumple lo que promete; mucha acción, caos, rascacielos que se desploman, el valor del amor y la familia,  etc. Si te gustan este tipo de películas, no te decepcionará.
        
            